失戀心情A一O一A我屌你老母推夠未

吹牙

躝

仆街 錯acc

檢舉咗自己執生

俾次機會

gay

sorry lor 今日做咩咁好火

邊q個aoa

你老母都係gay專登變性做女人接近你老豆點知變性人會早產未足月就痾咗你個on9仔出嚟

嘈住我瞓覺

hi

一齊糞我都準備瞓

一O一

屌你老屎笑到逐親

我就嚟飛把刀出廳

殺死曬牠們

樓豬表情撚

好撚on9

-.-凸

請樓主自重 勿開膠po 影響討論區質素
多謝合作